驚唔驚買唔到PS5第一水以後都要食炒價?

好似switch咁
個價無乜跌過

14億人落黎爭

其實有冇講過佢地買左返去玩唔玩到?
聽講支那有網絡防火牆只玩到牆內?
佢地有方法用ps5 翻牆連入去香港台灣?

買撚左無碟版但大陸買唔到game

見youtube就知大把人識翻牆

佢地都唔會玩大陸server

大陸閪好似用vpn

邊撚個話大陸買唔到碟?

佢話買digital edition個啲

所以買d版機率大好多,sony一封d版支那狗部野就變磚

大把買港版ps4 返上去玩

Xbox都實名制 ps5可能都要跟 咁有碟都係冇撚用

Switch點會無跌過
有段時候＄2100都買到